求連仔永久封鎖會員 由03年開始上高登 (編號120400)

鑒於該會員屢次製造謠言，多次喺假膠po慫恿會員出去金鐘衝，所以懇請閣下永久限制該會員不得留言及開新主題，甚或考慮永久封鎖該ip address存取論壇權利（小弟不諳it，所以呢個要求可能有啲無理，敬請見諒）

支持！

推

支持
條死撚樣3毛死後必落地獄
臨老過唔得百病纏身
白頭人送黑頭人
世代為娼為奴

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

推撚到條仆街永不超生

封左佢只能夠暫時令佢收皮
佢一定開個p牌黎搞鳩
一定要咒撚到佢現實都仆街陷家剷